Inicio 
    Variable lado es númerico real

    lado = 0

    Imprimir "Ingrese el valor de cualquier lado del triangulo: "
    Leer "", lado
    lado = 3 * lado
    Imprimir "El perímetro de tu triangulo equilatero es: ", lado
Fin